一定要全部人走先有用 如果意建不一 留返既人就會俾狗捉

警犬就係想你走緊d人易拉人d
如果真係見人開始走你都最好跟埋一齊